屌你老母sofi, 壞左？

我要allin 契媽呀
Dllm